搭機鐵既人每個鐘頭既00、15、30、45分去閘機集合跨欄

知道你一個人唔敢做
唔緊要
一堆人就可以了！

推

不錯

PUSH

青衣集合

今日要團結
見疑似自己人就問多句「係咪今日出發？」
然後gather幾個人一齊跨
我敢講有好多職員都係自己人

記住出閘係冇閘機架，只需突破一次

有冇人九龍站集合？

p

721

Push 有捉飛狗就打佢老母

由細到大都冇搭過機鐵
今日終於可以一嘗機鐵

45分組團有無人

Push

好

要人啊

推！

買小童八達通啦，9月1日前免費坐機鐵

推
呢度求組團

機鐵線20年黎都沒查飛狗，除非有人complain

九龍站14：00組團

機鐵無查飛只有CAM

堆埋一batch人先跳
行動推推推

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

支持

洗撚集合咩，跳閘都唔敢，出乜黎反政府

812

Free today

Come On

敢既咪自己跳 唔敢咪集合
有咩問題

唔撚使集合啦 就咁嚟啦

冇錯，敢既可以cover啲唔敢

香港站有冇手足？

推，青衣站等啦，搭一個站最細機會有人捉

good

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推 721 811

即係買飛買最近個站
然後去到就跳？

最多咪罰我500

機鐵出閘無閘、無查飛狗
同埋咁多人佢點查

真！
次次出尼都比on9 MTR賺為咩

有個阿嬸望住
返返去東涌線了

612 721 811

帶口罩

我唔知機場快線仲係咪呢種閘
不過前面左邊塊野推得
後面右邊塊野拉得
hold住佢一齊行啦

有冇人荔景

我自己去旅行次次都唔捨得搭機鐵
今次第一次
真係好撚貴

有冇手足諗住青衣跳

推啊

唔洗錢㗎 跨欄就得

不能同意更多

不如以後搭地鐵都學鬼佬咁跳閘，反正佢地又唔係靠車飛賺錢既

推啦

推!!

另類報時

去緊青衣 沙田A車多人到打哂蛇餅
跳閘係最efficient既做法
機場快線係港鐵自負盈虧架

有冇荔景手足

搭巴士囉

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

【全民跳閘】地鐵不合作運動升級：不阻人、可持續、全民參與

搭機鐵既人每個鐘頭既00、15、30、45分去閘機集合跨欄

幫其他手足推

點解要咁做

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

【全民跳閘】地鐵不合作運動升級：不阻人、可持續、全民參與

搭機鐵既人每個鐘頭既00、15、30、45分去閘機集合跨欄

[幫推] 發起全民地鐵跳閘運動

幫其他手足推

幫推

Push 重要

我
黎緊

push

721 811

推阿

講清楚邊個站好等， thanks

只要有第一個人跳就得
香港人加油

721. 811

小心，be water

推爆

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

全民跨欄日

811

機場出站無機架

721
811

係咪是但買張單程 入左閘先
到左機場就冇閘

青衣站

成功左，個閘閂得好慢，照跟前面拍卡條友已經入到

咁入閘點算

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

機場係無閘

我係九龍站入，得一個職員

香港站有冇手足收工一齊

係咪機鐵入閘拍卡果下已經扣全程錢？

好似係

係

比位人入 輸輿論 跨咗可以達到乜嘢?

有冇九龍站手足

香港人慣常道德感太重 我始終唔夠膽做

有，一齊

Same 香港站過去

去mtr跳閘 越多人越安全

青衣勁多人，等緊車

入黎直接上車

我想問你們跨欄嚟做乜?
為左幾十蚊搞死個運動?

大把後生冇錢搭機鐵，等巴士咁多人點入去?

九龍站！

出緊香港站

全站黑衫帶口罩跳閘

Hi

叫你去前線又唔敢，跳閘又話輸民心

推爆佢

西鐵去緊青衣
有冇巴絲有口罩多？

唔需要向市民郁手

個運動咁易死，機場就唔會咁多人啦
好多巴打巴士入唔到機場
得返搭機鐵但又無咁多錢
宜家唔跳幾時跳

我

G持

大家加油！

Pish

青衣GoGoGo

已到青衣

唔洗跳 直接跟前面入就得

你老味，得自己跳

add oil

買最平飛各自喺站入閘，跟住一齊喺機場/東涌跳可唔可行

pish

政府係港鐵大股東，對港鐵既不合作運動就係對準政府，加上港鐵放狗入站襲擊市民，721趕客落車都未交代，要做不合作運動既理由夠晒

黎緊

不如講定一個站集合跳？

係青衣站入面 洗唔洗拍另一個閘專去機場?

青衣

去青衣嘅手足到邊
我搭西鐵黎緊

西鐵中

青衣 coming

乜撚野都搞死個運動
呼吸都搞死個運動 你呼唔呼吸

青衣車頭已經好多人跳

死咗未?

推 好多人就到

青衣邊度等

屌 好多工作人員 平飛係咪入唔到

coming

下個站到青衣 仲有冇人？

5分鐘後到

10分鐘到

人多咪驚，追你唔到

你地返歸都係跳閘出架啦

笑左

呢個方法好

係咪真係有人跳

有

已跳 車頭位

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

10 分鐘到

仲有20分鐘到
有冇45分青衣跳閘

關鍵時刻，非黑即白

有冇人香港站45分一齊跳

你打狗無人阻止
打市民我有保留

集人45分準時一齊跳

呢個方法要推

有冇人中環一齊

青衣最左開咗

荃灣有冇

香港站有個石q bear住

佢專門望實黑色衫人

青衣車尾閘機開左！

但有記者影相

無需要，有人捉就跑，真係走唔到都只係500蚊

你唔問下721班黑社會點解當日入閘唔洗比錢

去中環

推啊！

捉飛狗都係狗 打

【無一個警察係無辜】試下係機場播呢條811英文字幕片比外國人睇

跳閘都驚

香港人真係太nice

搭緊A21飛曬站 full曬

幫手叫排隊既人一齊黎青衣

入咗閘點算？

青衣好撚多人
車尾入閘！！

個個都好乖買緊飛

True

九龍站！！九龍站！！

我係頭站搭緊去機場 見到幾個站 都好多黑3排緊隊
佢哋見到架巴士唔停 呆曬
快啲搭其他車！

跳喇 邊捉到吖 再講捉到500咋嘛

青衣車尾開左閘 有記者影相

每朝返工都應該咁做

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

跳ed 跟大隊

我趕緊黎 3:00有無人！

1515青衣有冇人

咪on9

有幾個職員棟咗係香港站入閘機前

???

推！今晚香港站 有無手足！

九龍站頭先已會合 3個一齊跟尾入！ 唔好買飛呀！！！！

放工過黎

Sorry巴打我應該過青衣

20:15 香港站機鐵有同路人嗎

為自己及家人健康著想
請大家加緊對外用中英宣傳：香港鐵路系統已嚴重受有毒&致癌吸入物污染，請避免乘搭

呢個同721 個point一樣
個個人都會避免搭港鐵
外國遊客聽到會驚
大陸人聽到更驚
當遊客自動唔黎=和塞機場異曲同工
打工仔改搭其他交通工具=造成大規模交通擠塞=影響番工=和罷工差不多
兩者直接造成香港經濟損失

Push

呢度

中環站行緊過嚟 閘口見

好多石q

建議港島人唔好係香港站直接搭機鐵！香港站已經有staff睇閘機 未必跳到！

青衣有無人啊！

香港站閘口都幾多職員

去青衣la

可以係九龍/青衣

而家東涌線落車

搭緊小巴 就到青衣站！

樹場站呢

青衣勁多人落車

等埋我 等緊𨋢落嚟！

無錯
搵嗰雞碎咁多唔會同你搏

你今日跳左未

push push

有冇香港站

買張單程一個站既飛就入到閘

有冇00分九龍跳巴絲

請問荔景有無人出發

721 811 係時後要還

時候

去緊荔景 仲有一個站

係時機！好充分理由無限罷工！一米開槍，一觸即發！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！

唔好逃跑已經足夠

SORRY，痴線一個站都成65蚊。

我到了剛剛 但唔識路啊

到青衣
位置呢

諗住東涌出定機場出

2個黎緊

係車頭啊

原來就對面上車 sor

唔好比狗鐵賺
機場票價咁貴係因為佢係自負盈虧

一定要團結

直接跟人跳

好多同路人

721721

未搭過機鐵 屌 好迷惘

有冇手足搭緊西鐵 我下個站荃灣西

已跳，根本無人阻止

721721721721

青衣轉啦

跳佢老母臭西

單眼罩黎緊

Pishhhhh

機鐵青衣好爆

青衣3點 尾閘？

捉味 放低500 我屌你

收到 黎緊

支持，收工嚟

推爆佢！

已跳

香港站順利跳閘

青衣順利跳

走咗啦師兄 我地冇等00分 架車準備走就跳得

係時候轉用長者八達通

有無手足青衣跳

有 但好多人買飛

香港站就差唔多上爆人 好多手足

跳左

跳了

嚟緊

跟住買咗飛嘅人入閘

青衣15分跳
有冇人

等埋，屌你地

請到最右邊比錢入閘

荔枝角泥緊 等埋啊ching

唔包機鐵好似係

青衣有手足開咗閘

香港站有冇手足?

勁多人買飛

仲未醒覺

癡撚線開哂閘都無人入 咩事

衝入機場啦

識玩就入閘買張最平車飛入,因為站內比人捉沒地方走
出閘就可以直接跳就得,比人捉直接跑走真係吹你唔脹

如果跳既邊個站會好啲？青衣會唔會爆哂...

你諗下琴日爆眼個FA
然後再諗下你自己
連跳閘都唔敢 仲講咩抗爭?

利申: FULL GEAR絲 陣間收工時間一個人都照跳 屌你老母黑警死全家

青衣有冇人跳？

青衣等埋

開咗閘

青衣既等一等
15分鐘一齊跳

最遠個閘有手足開咗

邊到

個個都有買飛咁制

香港站幾點一齊?

15？

響應！

大家喺邊

見到有閘壞直入就得啦
收到風有職員一隻眼瞓緊覺唔捉人
唔使驚呀

咪撚比一舊水狗鐵賺呀，比立場/612好過呀！！！

30分香港站有冇

收工8點北角先出發 有冇同路人

4點黎緊

有冇青衣

staff淨係叫我地小心跌親

荔景等緊車去青衣 有冇人

有 搭緊地鐵黎

機鐵手足keep update下冇職員既閘機啦

欄不了的人，也可爬、剷波咁剷入去。

最右尾二部機壞咗 直行得啦
仲有好多人拍卡唔知做乜

唔好拍卡益黨鐵la

青衣站？

青衣1545 assemble

最右數過嚟第二部機壞咗 直行得啦
仲有好多人拍卡唔知做乜 俾港鐵賺錢做乜

香港站左/右？

yes 呀叔叫你拍卡 你唔拍 佢都唔阻你
你跳玻璃欄 佢叫你唔好 小心 唔會阻你

有無人5:45 香港站跳

有無荔景？

自動果隻欄可以用手推開

青衣機鐵最右數過嚟第二部機壞咗 直行得啦
仲有好多人拍卡唔知做乜
呀叔叫你拍卡 你唔拍 佢都唔阻你
你跳玻璃欄 佢淨係叫你唔好小心 唔會阻你

排第二最右部閘機

而家青衣站係全爆閘都入唔到

有冇香港站撚 我依家銅鑼灣過緊黎

青衣有冇人？

一齊跳閳，以後都唔撚益狗鐵

香港站個個買飛，自己衝閘啦

巴打等埋 有冇多個口罩

青衣邊到入

搭機鐵既人每個鐘既00、 15、30、45分去閘機集合跨欄(2)

開定咗比放工人士集合

站尾

香港站有職員企係度喎…

唔敢跳閘都請買長者／小童

另一層

機鐵望住d閘機第二最右閘 開咗閘直行

咁入

屌機鐵好似會唔停機場站

香港站有冇得跳閘？

同問 人在中環

同問

咩站黎

同問 見有職員望住

有冇巴打香港站等 同多個口罩

有個staff企係度

已在香港站 唔知點入

香港最左閘可入

一個點捉咁多個，做樣only

唉算我番工裝黎 比錢算

邊個站集合

炮台山黎緊

青衣依家仲跳得？

單機Print左堆大張既文宣野，有硬咭紙
想搵人同行

已到青衣 準備跳

單機唔敢自己跳

喺邊 利申:絲

我仲有一個站

香港站

西鐵綫係咪直接跳？

青衣唔洗拍
職員開左閘
但仲係有好多人拍左😂😂😂

有兩班人企左係度

係咪青衣最多巴絲一齊入

香港站 準備跳

咁我青衣落先！

見到好多手足肯跳 好感動

齊上齊落

定係搭去荔景再入？利申未坐過機鐵

左定右

有無人知

右邊有staff係閘入邊

青衣邊度跳

我都係

我企左係度

有冇人報下九龍站咩環境

光復香港, 時代革命!

香港站見到有手足

你要去青衣出，轉機場快線

我都見到個班

我未咁快到絲打俾啲勇氣！

我都想知
係九龍站附近
準備出發

但閘入面有好多staff

即係買咗小童飛先去到先跳？

去緊青衣

全部都跳

無知一問
有冇可能淨係買搭一個站嘅飛

搭機鐵既人每個鐘既00、 15、30、45分去閘機集合跨欄(2)

可以，你怕尷就入站買飛，出站跳

721!!

好太多staff 唔敢單機跳

真心 跳到唔係即上車有點兒柒

4.00 有冇青衣手足

機鐵冇出閘口 買去其他站既飛入唔到站架
買小童八達通啦 搭機鐵免費

下

有無九龍手足一齊？

你係邊 搵下手足一齊

排隊買飛

係圓方

咩位

萬寧附近

喺閘口

721 811
光復香港

荔景，4:30有冇人足

荔景，4:30有冇手足

青衣機鐵見，4:30

驚閪咩
不過留意附近
一唔對路就跑

今日有無人跳